點解啲人倒數係三 二 二個半 一 零

大家有冇留意到呢個問題
明明講出黎係好順
三 二 二個半 一 零

On9先由三數起

利申: 不嬲由六十開始數

幽默感黎講...

係囉 2之後會去2.5

即刻搏嘴！

有人話倒數要由三數起
我就話倒數大路通陰間

乜撚

唔講咁多 !

睇黎巴打冇睇過個駁嘴po
不過好事黎嘅

另外樓主係咪睇完TVB套男臣有感而發